★騰訊ADR曾跌見275.4元，較港低逾10元。

股王騰訊控股(00700)股價跌不停，周三再跌2.51%至286.4元，為連續9個交易日下跌，創2004年上市以來最長跌浪，期間累瀉13.21%，市值累積蒸發逾4,151億元。騰訊外圍股價續挫，美國預託證券(ADR)曾跌見275.4元，較港低逾10元。